Фильтрация по названию страницы "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыть страницу "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

1. Шаги:
Нажать ссылку "По названию А - Я"

*Ожидаемый результат:
Список материалов упорядочился по алфавиту.

2. Шаги:
Нажать ссылку "По названию Я - А"

*Ожидаемый результат:
Список материалов упорядочился по обратному алфавиту.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-19 | 15:21 | Chrome 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41| Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41 | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-19 | 15:23 | Yandex 23.5.4.674 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41|  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 10:40 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
* 
Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-19 | 15:22 | Chrome 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41| Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41 | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-19 | 15:24 | Yandex 23.5.4.674 | FAIL https://trello.com/c/i4laEQWU/41|  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 19:54 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | PASS | Chrome, iphone | PASS | 2023-09-17 | Виктор

